本日Bandai Namco向世界衛生組織捐出1億

【暫停課金】

侵侵日前宣佈停止資助世界衛生組織(WHO)後
本日Bandai Namco向世界衛生組織捐出1億

屌你老母 笨大

推

Gching 樓主

PR
好心做壞事
呢啲濕鳩組織執柒咗佢啦

呃呃埋埋咁多錢屌你老母送俾班冚家剷

捐飽佢囉

1億日元

自己日本都開始爆
多謝佢幫你減少人口?

支持中國模型

呃埋細路買模型D錢去捐比奶共組織

一億日元 都唔夠WHO班高層去一轉中國

擺到明係日本唔想捐 但又廢事唔捐 索性推笨大出黎

Btw 笨大 我屌你老母

查實世界衛生組織做過d咩

bandie

你將呢1億俾寺田做好機戰好過喇

大家努力課金Bandai > CHO

1億 捐比自己國家或者台灣仲好
你捐比中國 我屌你？

都92萬美金喎，唔錯啦，有得貪好貪

出啲垃圾game水埋水埋倒落海

fuck you bandai

冇反應

捐比世衛? 世衛乜都無做過

開始有錢就捐得？

係咪可以請bandai 做觀察員

笨大奶共

捐台灣好過啦

笨大啲驚出名垃圾

以後罷買罷玩bandai 屌你老母，成村日本人中招，奧運要延期都要做大愛左膠撚

屌佢老味笨dai blacklist佢
出啲高達game越黎越廢越黎越反智
仲要狂賣DLC
而家仲捐錢比CHO
收皮啦

blacklisted
衝出嚟柒

屌 1億Yen

The BANDAI NAMCO Group is contributing ¥100,000,000 to the COVID-19 Solidarity Response Fund for the World Health Organization (WHO), which supports the work of the WHO to battle the pandemic. The fund is powered by the United Nations Foundation and the Swiss Philanthropy Foundation, along with the Japan Center for International Exchange
and others.

屌你日本今日先全國緊急事態，幫下自家國家好過啦！

Fuck You BANDAI

課Bandai 等於支持譚德賽

有錢唔做好本份
專出垃圾game

真係唔知話日本仔天真...傻...定係on9

1億Yen 點都好 多謝你賣反向廣告

尋日日本風向勁撐Trump停WHO水喉

冇撚嘢呀

日本笨大衝出黎做咩

食屎啦笨大

1億咩先，日圓呀？

自己都未顧掂
日本呢個數字都係多得CHO咋

幫中共隱瞞疫情、阻撓各國及早防疫，為支共實行攬炒作戰

屌個個比錢黑鬼洗

祝依班日豚早日中肺炎
仲益WHO害鳩埋普通日本人

正 最後美國佬發現原來多唔洗捐咁多錢

大把人捐 希望捐開既年年捐，咪縮

仆街自己國家都搞唔掂

科咗水先可以賣多啲DLC

香 港 國 寶 ： 許冠傑

全世界係咪中晒降頭,除左老美個個爭住捐錢

唔捐比日本

睇吓毒撚有無決心罷買笨大啲野

係

之前好鐘意去namco夾公仔
依家有籍口比我戒

擺明中資滲透左入去做股東啦
大把日本企業都已經被滲透哂

唔好叫bandai namco
叫bend down 奶共

唉算撚數

武肺の達人

日本人真係好撚on9
而家武肺
中国仲日日派船去尖閣諸島
日本人仲瀨共

煽風點火

以為1億美金咁快填到1/3美國條數， 原來係日圓，其他國家繼續努力籌旗喇。記住年年捐。

屌你老母

聯結全球抗疫

笨大

真 呢十年真係比中國滲透哂入企業
根本就唔應該放過中國
今次真係收佢皮既機會
錯失左就無架啦

財團X.

笨大正仆街

佢一間普通企業
幾百萬算好多喇⋯
仲要係九唔搭八自己走去奶

美國以後唔使捐

GAME就唔整,做埋ON9野

做WHO真係好撚爽, 撚狗撚到咁日日有錢收
終於明點解佢地要撚狗, 唔爆到7彩冇錢貪

係咪智障

屌 7月唔撚買exvsmbon

集體去朴世路

大家今日抽立巴既課金

去晒譚德塞度

佢多謝你地呀

小粉紅：我還不課爆

好耐無玩過笨大d game

索尼 微軟各捐一百萬支援武漢肺炎防疫

比我

Twitter 見

BAMDIE遊戲集體棄驚區

Bamdie啲game本來就係唔值得買

偷膠
垃圾qc
hea出品
通販炒到hihi
搞咁多嘢就係為咗養維尼

出埋啲垃圾驚冇人想理

一千萬多啲港幣，都唔夠班班高層叫雞啦叫鴨啦

屌柒你老mo 臭閪bandie

財團b

珍
不過d人咪照九沖

On撚9垃圾Bandai

屌你NAMCO仆街

點收

國際藍絲左膠

打死唔買MBON

俾夠10億都係一樣
最多咪豪華聲優陣同播下歌

日本仔好撚蠢

痴L線

有冇咁蠢

起隻可動高達仲有成億閒錢亂fing
B財團

日本仔炎上未

支那：「多謝晒」

0反

Bandai = 笨死

有冇fb?
上去屌鳩佢先

所以淨係課金玩鹹濕排球

暗榮唔好亂來呀屌你

屌你老母呀笨大

有錢就比返自己政府啦
成個日本被支那同CHO搞到個奧運搞唔成無撚左三兆yen呀

世衛幫日本解決人口老化問題 ，日本人全部家居隔離Bandai Namco 喺日本係既得利益者

原來係咁撚樣.

笨大真係無改錯名
傻閪閪咁

擺到明？ 人地係私人公私喎。。。。。

吊 自己日本都唔救

黎緊bandai namco會出ps4/switch的足球小將

有骨氣的就唔撚買

笨大成人畀人屌

on9 , 屌你老母

唔課金了

已經分唔清係on9定係奶共

仲有GUNDAM EX VS MBON

我屌

唔再玩佢d模型同玩機戰系列

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

快啲谷大世衛個pool
到時告鳩贏世衛就喺個pool度派彩

諗起隻gundam breaker

導致全球15萬人死亡

日豬世界級

隻game幾鳩年前 而家移植出仲要有dlc
on99

一嘢就將一個經典系列收皮

低能

On99

on9

7百萬港紙姐，連登仔咪咁玻璃心啦

下面d留言話賣國企業同反日企業

照你既logic唔洗罷藍店啦

日本之前唔係捐左一次咩

屌你老母啦b記

人地有食藍店嘅自由

關咩事
再講蘋果捐五千萬仲要係俾中共大家都可以原諒啦
宜家bandai 捐俾世衛先得個七百萬散紙有咩值得講

傻鳩

呢個角度睇世衛又幾做得嘢喎

抵佢D 模型俾芝麻人老翻

y not both?

はちま班人不嬲都係咪都罵 d留言其實冇意思
諗下點係Twitter潑火炎上好過

成日出埋pb
cap埋cap埋拎去送中

前排先話搬廠去東南亞依家又黎奶

啲驚辣殺
間公司更辣殺

蘋果喺呢場抗爭都有出過力都值得原諒
笨大又做過啲乜嘢呀？

咁ps都唔使玩啦
索尼 微軟各捐一百萬支援武漢肺炎防疫

足球小將本身就唔諗住買，7 月隻 gundam 我慳番算

垃圾奶共公司

屌佢老母！！！
我鍾意機戰鐘意到
就算幾差都好VTX都買撚哂DLC

屌佢老母下次機戰點撚想買呀
屌佢老母快撚啲放生寺田
我屌爆佢老母個臭閪呀

都唔係佢係中國叫雞一日啲貼士

係喎 將抗爭app 下架都叫出力架喎

係出game果個南夢宮

未係母公司笨大，不過都係柒架啦

日本老一代反美反戰，Love&Peace
年輕一代政治冷感，飲珍珠奶茶不了
真的願意去了解國際政治的人很少，還要被貼政治宅標籤

屌你整好SIDEM好過啦

又係咁，鍾意講啲唔講啲
藍絲logic, 我睇唔到，我唔信
蘋果啲文宣？有咩？睇唔到

會唔會集氣找寺田, 叫佢放棄同 笨大 合作 ?

屌佢老味，前日GM警告我，話我個user name 使用不當文字，之後試下改做武漢肺炎，真係內容不當，正仆街來!

你舉啲例子再講

罷玩 / 抵制 機器人大戰

大

你捐錢唔緊要, 連名都唔比人改. 唔吊唔得啦下化

抗爭日曆，2019自由之夏頭版

你get 錯佢個蘋果
佢講緊iphone 既蘋果

日本萬代南夢宮為對抗疫情 支援1億日圓給世界衛生組織

日本有不少企業都為支援疫情而努力，繼光榮特庫摩宣佈支援橫濱市後，剛剛日本萬代南夢宮發表聲明，將會捐贈一億日圓給由聯合國基金會和瑞士慈善基金設立、提供給「世界衛生組織」的「新型冠狀病毒傳染病團結基金 (COVID-19 Solidarity Response Fund for WHO)」。

日本萬代南夢宮聲明(日文)

接著該聲明亦提及，除了今次的捐款外，未來仍然會繼續透過產品及服務作捐贈及支援，而且更不局限於日本當地，全球的高層及員工亦會參與其中。最後，日本萬代南夢宮希望疫情能夠盡快結束，繼續為世界上的人們提供夢想、娛樂及感動，這亦是萬代南夢宮集團的存在意義。

係時候於Twitter叫日本人杯葛

仆街啦，我係無氣節既契弟

我最多唔課金同唔買偷膠模型，
但呢隻驚我真係會俾錢笨大

要買高達，算啦原諒

垃圾笨大 唔會再買

自膠
sorry

做乜鬼野

sor9
自膠

有冇巴打識日文，我地可以去笨大啲facebook, twitter or email 投訴?

笨大 我屌你老母
成日出埋啲垃圾呃錢game
近排隻one piece玩左陣就唔想玩

依個真，之前有起日本打街機，新果隻同MBON完全2隻GAME黎
移植隻舊GAME搵人笨7

以後唔買BAMDAI

巴打你似乎傷過我. 我都只係去到 PR 7 的級別. 你係咪課了很多金 ?

以後見到笨大d野可以慳番 當儲錢

係咪美國叫日本科住水先

無可能啦
點會咁做

棄games棄shf棄高達模型

如果連takaratomy都舔共，咁我連變形金剛及新幹線系列都唔撚使買

到時真係玩賓周

想知之前屌支那班巴打反bandai未？

boycott bandai

我唔算課長級了，但我個user name 字眼有黑警シナ（支那這個字出不到，所以用片假名)，加埋武漢肺炎，睇來武漢肺炎係死穴。

我唔會改名，就睇下強制改我名。

Bam, Die!
Nam, Chow!

幾年冇課過金，啱啱上個月先課咗幾萬羊落兩隻game，兩隻都笨大Namco

隻蕃茄炒蛋配色unicorn好撚攞命

我玩左咁耐, 都只係得 PR 7. 幸好我只課過一次金, 否則傷到入骨

武漢肺炎 / 中國肺炎 / WUHANVIRUS / CHINAVIRUS < - 全部都 BAN

美國肺炎 < = 沒問題

到底點先可以將Apple當咗做Apple Daily

我都擔心自己一下唔覺意就買咗呀，然後拎住舊膠行行下先諗返起要杯

睇你地捐得幾多捐埋美國個份囉

goku其實都係中國人呢

直接放生SideM算啦

無藉口話who無錢運作，英國都有機會係

個個等大佬出頭打老虎

BNE可能寧願執柒左佢

BTW你個ID

反trump係大勢所趨
得連燈日日唱反調

其實捐錢畀邊個都好講到底都係為面子你估佢真係咁大愛咩
只係佢自己國家都未顧得掂就走去捐畀CHO
都唔諗下係邊個有份搞到日本大爆發

Namco既夾公仔鋪開返都唔撚去玩 手機game咪撚再課金/玩

記得月頭先屌班支那game係死罪
到Bandai做全部收曬火

如果bandai忽然間話ps4會出灣岸midnight，我都驚自己忍唔住會買

我仲係度諗邊個報串，因為如果有人不滿，咪最多係隻game度打柒我。事實係有，例如明明可以打前幾名，但發覺長期故意打你，你只係排佢前一名，一日打幾次，呢啲我都優先打返佢，可能係黑警，也可能係五毛

有無邊度有得睇萬代旗下有咩GAMES? 唔想ON99課金比佢

點解唔直接捐比有事既國家？美國果d,世衛個朵臭曬都仲要捐

我都想知
唔想買錯

#boycottBandai

唔好諗日本仔會炎上啦
自己來啦

大把模型砌啦，仲有tamiya

佢係執就快啲好冇
真心唔想BNE再咁樣糟蹋佢

好巧合咁對話到

再課金再買高達龍珠就全家中武漢肺炎

垃撚圾 捐錢比隻狗塞

唔課灰姑娘了

點同呢 Bandai 係日本公司 支那game 係支那公司

唔明點解唔捐返比自己日本抗疫?

自己國家都唔多掂，寧願捐俾乜9都無做嘅WHO都唔捐俾厚生省或者醫院係做乜事
我仲諗住過幾日課shiny colors添

手遊:

Console:

暗榮捐1億俾神奈川
垃圾bandai就送俾共狗

721 831 101 1111

嘩頂
諗起Hermes 個中國袋
每次見到紅黃配都好不安

以後唔再課金
借機會戒毒

日本爆撚到咁都過水俾who
dllm 係咪咁撚柒蠢呀???!!!

屌你老母拎我份糧養班垃圾

見到佢地咁樣覺得好可悲
慢慢覺得日本係一個 奴隸養殖國咁

仆街黎緊隻GG Strive係bandai代理

笨大除咗高達系列仲有咩驚？ 想blacklist

機戰丶刀劍神域

如果計埋發行嘅話其實好撚多

2019年度財報未有
2018年公司利潤840億円
點都稱唔上普通企業

龍珠 海賊無雙 一堆動漫驚都係

傻鳩日企

賺咁多都稱唔上？

我QOUTE果位話普通企業丫嘛
我咪話稱唔上囉

屌十萬美金倒啫, 不過都係on9

仲諗住買究極V龍個figure
好彩未落訂，慳返

誠言, 細佬未去過日本, 成日對佢地有幻想, 但今次疫情之後, 真係原來都係不外如是

再加上 AV 界的淪落, D 女角真係好得人驚.

其實都係, BANDAI 代理0既野多撚到爆廠

七十萬

情願拎啲錢扮野都唔救吓啲國內整遊戲細廠

完全係迷惑行為
想贏聲譽依家WHO咁嘅口碑肯定彈多過讚
想幫人日本本土大把人要幫手佢唔幫
走去幫個垃圾奶共冇作為嘅組織
例如好多街機舖幾個月冇生意就快挨唔住
呢啲老牌機舖一執笠基本上就係永別
Bandai自己都等如斷左條財路

含撚啦bamdie唔撚再買模型

打習近平肺炎

笨大一向都on9

平時呃呃氹氹

Nam獨分子？

傻撚咗

叫日日對住Bandai嘅新潟市民幾咁難堪

Bandai Namco啲粉絲向垃圾驚 掂都未掂過
想罷玩都冇得罷

1 億yen
真係當係廣告費咋

日本仔

預料課金game呀DLC呀更加多

好得人驚係指佢地本身高學歷？

港幣700萬

美國停咗三十多億港幣

佢地邊個決定要捐，係咪傻撚左?

自己國家比佢跣尻都仲要去奶, 日本死得人少? 冚家鏟公司間接奶共, 保世衛都應該係中共背後操作

用捐款叫雞
高層貪曬落個人戶口
呀仲有，恐嚇美國總統

大家 Twitter戰線ready
#Boycottbandai

殺人播毒金腰帶
苦口婆心就冇屍骸

笨大，我屌你老母？

講完 七月都係會買Gundam VS MBON

twitter應該係搵
#バンダイナムコ
#boycottbandai

因為咁，我唔會再買機戰，屌你老母bandai

師兄數學幾分

祟日撚個個潛水

成功將日圓炒低10倍
習總搵你去做央行行長未？

sor眼瞓得滯 7百萬先啱

做人無公關？食屎架啦

fxxk u Bandai
你叫買咗n隻mb嘅同好情何以堪
雖然我已經轉左會去奸笑社收藏figma黏土人

大家應承我，冇肺炎可以你行，都唔好去佢嗰隻一比一可動高達打卡

旅行

一日名倉繼續寫劇本一日都會再玩新機戰

冇買Bandai好耐 買壽屋算數

壽記我想補曉擊霸mk2同雲風劍
我對上改造過一隻sdcs高達之後已經冇再買b記既野（慘在手頭上仲有隻wip嘅caster尼祿），今次佢捐錢畀CHO真是傷透我哋模友嘅心
鍾意槍嘅巴絲我推薦轉會砌tomytec出嘅Little Armory1:12槍仔，可以配figma用 好精細

唔會

已 tweet

奸笑社都有上海分部

自古以來
宇宙萬物都係中國嘅
所以撒亞人係中國人?

點解叫本日 ?

Bandai Namco集團有乜公司，可以睇：

笨大只係其中一間，Sunrise都係Bandai Namco旗下。

至於Bandai Namco有乜遊戲，可以去佢官網：

底下有FB & Twitter link，不過followers幾低下。

笨大驚真係好耐冇玩過，機戰Ω已經棄號好耐，DD連DL都費事。
為咗吸引毒男買驚，D女整到露，大佬就愈來愈容易打。
見手機驚賺錢快過電視驚，笨大會集中整手機驚架啦！

睇到d fb gp就想笑
當然我明白罷唔罷買罷玩係一種自由
但背景黃到乜咁嘅人
竟然話”玩具好難罷買”
“罷Bandai不如丟晒d ht，ht都藍”
“又唔見你地罷東江水”
“又玩鬥黃，晒氣”

屌

專出垃圾game

twitter戰線

笑左sad but true
佢寧願拎1億去餵狗

今晚就丟哂D METALBUILD落垃圾桶

狗屎垃圾公司
gaming界之恥

枉我有支持你星夢學園
以後唔買

出GAME都技窮啦
呢間日廠出啲GAME越黎越柒
成日閪野執柒左去啦

好得人驚係 D女角真係太醜樣, 似係只要數量不要質素

因為已經捨棄戲情 寧願要佢捱得

真抱歉, 睇唔明

Sor 1999左
好似話佢地一日要拍好多套
好多都有吸毒問題加上日日扑野個人殘曬不在話下
應該唔太多人入行 入得就算唔好樣都照留佢係圈咁

要追 QUOTA 就真係大鑊左D

同埋佢地 D 中介, 應該食水好深. 都影響左 D 女角質素, 同埋日本人 好似生育率超低, 老化問題很嚴重....

垃圾bandai

等睇自認黃到金嘅連登仔7月排晒隊買GVG

肯撚定啦
IP都唔使check

Bandai 必需棄

b記出嘅遊戲愈黎愈傾向食老本(尤其係高達類的) , ui 創意 遊戲性 各方面一早輸畀歐美廠甚至一些韓國廠出品
日本廠除咗c記同s記都仲會改進下之外間間都有呢個問題, 被市場淘汰都係時間問題

F以後無真正嘅機戰
Alpha以後無襟玩嘅機戰
Z1以後無睇得上眼嘅機戰

真係好柒

軍模唔係人人有功力同耐性砌, 同埋要砌得似要做好多好多reference
我小學砌過一隻雙星越戰巡邏艇

LL

New gundam breaker

７月尾隻gundamvs就知
係咪口裡說不好，金錢繼續課

垃圾gundam game
有錢整好d 好過

gundam 整番套武肺題材
鐵血的武漢

計開美金 點知一億日元